[政治明星]屌柒泛民政棍扮抗爭既同時唔代表要吹奏黃毓民！

由高登仔到連登仔，你地根本未放得抵政治明星效應

況忽好似泛民越賤就代表黃毓民越勁咁

永遠都見到有一大部份屌柒泛民同時就吹奏毓民幾勁幾好人咁，簡直同播毒一樣

吹捧政治明星已經係泛民支持者既其中一個死因，今日你地仲想重蹈覆轍？

黃毓民以前D衰樣你地又知唔知？年輕時有幾野蠻係街同人口角繼而動武你又知唔知？佢同D有背景人士出雙入對後投身政治你又知？以前成日打倒昨日的我搬籠門你又知唔知？

政治就係污糟，搞得政治既人一定唔況好人已經幾乎係事實，盲目咁吹捧政治人物造就明星效應根本就白痴，仲有部份人去相信某人物係好人簡直係幼稚天真。

民主既價值在於對人性既不信任而建立制度去制衡權力，試問你地咁吹棒政治明星係咪違背了民主既議意呢？